##employer.set                    - Добавление/обновление информации о заведении

###параметры:
- title - строка, необязательный. Название заведения
- type_id - число, необязательный. ID типа заведения
- address - строка, необязательный. Адрес заведения
- phone - строка, необязательный. Телефон заведения

Запрос
```
{"jsonrpc":"2.0","method":"employer.set","params":[{"token":"xpIArzV-guJ50GfINq1ESUGR5gInGrST", "type_id" : "5"}],"id":"74"}

```

Удачный ответ
```
{
  "jsonrpc": "2.0",
  "id": "74",
  "result": {
    "type_id": "5"
  }
}
```